Ce projet a pour but de crée un jeu, plus particulièrement un jeu de tir(Shoot'em up) https://fr.wikipedia.org/wiki/Shoot_%27em_up
Le jeu aura un scrolling horizontal comme le jeu R-type (https://i.redd.it/u5ium0nxn2lz.gif)
C'est à dire que les élement et le décore avancent en continue de droite vers la gauche.
le but sera d'avancer tout le long du niveau en manipulant un petit vaisseau à l'aide des touches du clavier qui, pourra se déplacement de haut en bas, tirer des projetciles.

